一人一個俾人非禮經歷

我先
搭西鐵 隔離撚多位 有個西裝友越企越埋
一開頭冇為意 以為佢差唔多落車 我企門口嗰啲隔離位 之後佢用件西裝褸遮住隻手 一開頭佢掂到我下面一下 我彈咗一彈 以為佢唔小心 點之第二吓成隻手揸埋嚟 我即刻屌佢老母叫佢企開啲

利申：男

相信連登嘅GAY BRO都會好羨慕你

比樓主摸

應該爭住要PM樓主

連登真係好多FF既gay佬🙈

係我就繼續比佢渣

西裝友嘅腳

學生時俾條麻甩佬用手背hi賓周，到出黎做野，有條女係咁用對波銀我，慘

我都試過一次有個打機公會嘅女仔係咁用波銀我
可能我哋單獨約睇戲令佢誤會?

利申: gay 無試過被女非禮